你打乜撚野飛機，依家屌你老味呀？

屌你，咁撚耐就咪撚post出黎啦

感覺自己已經老了

可能片中人已經上緊連登